HKU Social Science,特首之選

就連林鄭月娥都係讀呢一科
收分適中
全英文教學
具有國際視野
今年嘅畢業生一定要入

讀完可以做特首

請問有冇ching 係kongu soc sci讀緊
留個telegram 交流下

出黎話比人聽自己讀hku, 至少3皮野起薪

same
想問小小嘢

仲出左個勞福局局長添

有咩想問

伏科

tg me
lihkgym

利申：八大soci sci

人地問hku 你八大

八大就唔好衝出黎柒啦

soso曬銀時
比曬銀時更曬銀時

Hku socsc 有咩可以呢到問

屌我話我有嘢想問

Cu socsci有archi揀

入面個個都係有錢人 唔洗搵工

個班子有一半都係 HKU

我想問下declare major 係點架

駁唔到